★每次滙豐公佈業績，就係股災的開端！

匯豐一年公布四次業績
次次股災咪好忙

老貓又燈

重牛，咪L搞搞陣呀，DLLM

貓哥好忙

末期—-特大股災

其他—-小股災

所以恒指十幾年仲係二萬幾點，衰過阿婆餅乾罐

rip

Y u here

應該升到火星

多謝老貓成日托市

聽日爆升

U again

日日開埋 d 膠 post 攞存在感，正正經經搵份正職啦，再係咁你遲D要去大灣區同D 廢老執紙皮

臭貓又中

老貓係「燈蟹」？

出來啦柒頭 !

你老母仲忙

SLEEP

building owner!
i trusted u !
bought bear!
lose a lot

股災？睇過？

★每次老貓公佈股災，就係升市的開端！

升災

升到隻閪咁

冇力了

drop soon

×100

輸少咗都當贏？

black gas stone

LM

又有息收

Old cat is lamp

估下聽日計埋除淨跌幾多

$0

應該一除淨完，跌到64左右，跟住好多人見終於有返個低位入，反彈返幾毫子，
跟住大戶再派貨打沉佢

rubbish cat, always lamp

得到老貓祝福5，我決定啱心水價入一手

等61

老貓呢
就見獲打獲

Yes

老貓！

全靠你出招托起個市
一眾好友齊參拜